有無人四點仲唔訓

日日都無所事事... 覺得聽日無目標，無睡意

好多蚊

巴打讀書定做嘢

今年final year... 啱啱考完final... 好似炒左，都唔知畢唔畢到業

開冷氣...？ 我有蚊一定會開燈殺晒佢地先訓

而家u好難肥人，幾垃圾都grad到

呢個天時唔開冷氣點訓得著啊

諗緊野訓唔到

聽朝9點返intern仲未訓得著

醒左一陣飲茶

個prof killer黎， 唔知做咩鳩當初reg呢科... 玩鳩自己
不過希望grad到，而家唔敢搵工

失業, 想幾點訓都得

有咩野諗，一齊傾下

巴打讀咩？ 一般final year科幾kill都會盡量放你走

唉 明明聽日去旅行 但好似唔係好開心咁

番咩intern 想當年我番intern 日日 4點訓，之後第二朝狂釣魚

唔知做咩訓唔著。。。。重有四個鐘就要起身返工

諗緊係咪每日都要戒丁

去邊

日本

同邊個去先

自己一個去毒？

讀engine ... 承你貴言, 我final 考得好差 final 要30分以上先比pass

戒咩呀
打到死為止啦

Frd子咋

都係啲細公司咋 我聽日都準備要釣魚
師兄final year嚟緊會唔會去grad trip?

同班唔夾既朋友去？ 定個心態唔係特別想去

我都想試下自己一個去毒

不了，今日打左兩次

過多一兩星期就去泰國月日本

無問題既，唔使擔心

我經驗通常final year都會放生，因為啲prof肥人要寫report有排解釋

純粹個心煩緊一個男仔 原先已經放低7788 今日又比我見到佢 唉

Yo can’t sleep hahaa

唔一定要同人去既，試下自己去一兩次，包你返唔到轉頭

係架 同人去有同人去既好 自己去有自己去既好 今次同個好朋友去都開心既 係自己有野煩姐

有咩煩緊？

睇上面

啱啱係你之前既post 了解下，放低就放底啦... 一係就一心一意做朋友就算，btw佢而家應番你？

多謝巴打

無 人地無理我 但見到個時會望2眼咁囉

好肚餓訓唔到

巴打有冇諗過讀書為咩
我上個sem有一堂tutorial
個tutor問我地點解入黎讀
其他人個個話為興趣 得我一個為左張紙搵工易啲
個堂我記到依加
不停問自己要用四年讀自己唔太鐘意嘅科值唔值

驚肥既食個蘋果

早收工 2點返到屋企 好撚正 點訓得著

如果我話我唔想起身⋯

唔好作賤自己... 人地玩完你就算 就算超越晒普通朋友會做既野都唔會昇華到女朋友，放手啦

唉屌 仲打緊份3000既report

其實佢地都係，不過好多人唔好意思講

無架，其實我都真係純粹為沙紙。當初入呢個major都係是但報黎讀,覺得前景好而放棄左自己鐘意既major .雖然而家前景就係唔錯，但呢4年都讀得唔係咁開心，一黎d野太難，二黎又無咩興趣，三黎個人無咩目標。
所以總結大學要讀自己鐘意既野

加油啊 打到幾多， 唔係聽日deadline 就休息下先

番咩工絲打

同路人呀巴打

餓到聽朝再食個早餐

可能係掛
自己家境唔太好要努力
今年身邊全部都係唔憂食嘅
佢地為興趣我真係信

你讀咩？ 係咪乞食科？

我巴打
機場倉仔 牛工一份 勝在自由

I know that feel , bro

本身想讀it 但考出黎比預期好好多
最後入左冇咁鐘意嘅科

我個科今年fg 18k -20 k 但我無興趣

有時就係唔願訓，想有自己既時間，只係因為唔想迎接明天番工，過住同樣既生活

聽到雀叫

果隻呻吟鳥？ 朝朝4-5點準時叫

搵返兩個錢 咪打下風流工休息下囉
有無負擔先？無既話咪去下旅行放鬆下囉

唉訓唔著，但聽日9點要起身番工

我等緊收工

無啊... 會去

等陣去屌個早餐訓番個靚覺

等陣去屌個早餐打個丁訓番個靚覺

回頭是岸施主

瞓唔著好辛苦

屌 反而我今日旅完行返來

可能有jet lag

完全訓唔到 等陣仲要8:00 返工

前排通頂溫書
搞到由4點變6點先瞓得著